［尋失物］黑色porter銀包/卡包

裡面有身分證信用卡八達通同相 大約係一個拳頭size 個銀包/卡包對我好緊要 巴打絲打執到既話可唔可以tg我 薄酬$5000 個銀包真係對我好緊要 裡面冇錢但啲相係一個對我好重要既人 唔會再有 唔該

tg@ iwhgis

加埋大約時間地點好似較好

我自己估係25/2 22:30 搭車唔見 麻煩晒 酬勞可以再傾 啲相對我好好好緊要 唔該哂

推推

多d 資料啦 坐咩車都唔講

uber 唔知講唔講得 唔記得咩型號

屌 你去報失都要講詳細D啦
講D唔講D 要哄鳩你講咁

對唔住我心情實在好亂好擔心諗唔到野 我荃灣落車之後發覺唔見左 但司機話冇 可能之後有人執左

去搵Uber幫手啦

司機話冇

唔該

跪求

Pushhhh good luck to u

你不推左

推

幫推

幫幫手

咁就88得

深信香港係有好人